[
    {
        "question" : "Minuman apa yang islami?",
        "answer" : "Nutrisyar'i"
    },
    {
        "question" : "Pemain bola apa yang beratnya 3kg?",
        "answer" : "Bambang tabung gas"
    },
    {
        "question" : "Air putih yang bikin joged?",
        "answer" : "Ades pacito"
    },
    {
        "question" : "Siapa nama cicak?",
        "answer" : "Tatang , *nyanyi tatang seekor nyamuk"
    },
    {
        "question" : "Minuman yang paling sopan?",
        "answer" : "MariMas"
    },
    {
        "question" : "Minuman yang suka berbagi?",
        "answer" : "NutriShareIt"
    },
    {
        "question" : "Kacang yang gak pernah ontime?",
        "answer" : "Kacang keDelay"
    },
    {
        "question" : "Setan yang S3 Marketing?",
        "answer" : "Hantu pemasaran"
    },
    {
        "question" : "Penyanyi luar negeri yang asli Cirebon?",
        "answer" : "Justin 'beber"
    },
    {
        "question" : "Wakil presiden yang sering nonton streming?",
        "answer" : "Muhammad Youtube Kalla"
    },
    {
        "question" : "Terjemahkan ke dalam bahasa jepang â€œtidak ada uang?",
        "answer" : "Sakurata takupusing"
    },
    {
        "question" : "Atlet apa yang beratnya cuman 3 kg?",
        "answer" : "Bambang Tabung Gas"
    },
    {
        "question" : "Artis yang ditunggu-tunggu di bulan Ramadhan?",
        "answer" : "Afgan Maghrib"
    },
    {
        "question" : "Presiden presiden apa yang sering ngasih promo?",
        "answer" : "J.co wi"
    },
    {
        "question" : "Penyanyi apa yang hobby mikir?",
        "answer" : "Ayu Thingking"
    },
    {
        "question" : "Kepalanya merah, jalannya mundur, tapi bukan undur-undur?",
        "answer" : "Obat nyamuk bakar"
    },
    {
        "question" : "Wakil presiden yang sering nonton streming?",
        "answer" : "Muhammad Youtube Kalla"
    }

]
